買skin

限ak 同m4a4 m4a1

放全新出廠StatTrak™ 咆哮 $23000

ak vulcan ft